其實林鄭已經兌現緊競選承諾。。。

引入武漢肺炎，死幾十至幾百萬人，房屋政策順利解決。